528上街目標係乜?

要林鄭向港人承諾，向中央表態，剎停國安法??